今日見到一大班廣東話都未識講嘅大陸哩拎住4000蚊 form

屌你老母
對香港完全冇貢獻就喺度攞着數
死大陸哩

幾時有偉人執行支那種族大屠殺

支那人真係好撚賤

屌 連登真係好撚多支那狗俾負皮

乜呢個政策唔係主要for腥港人嘅咩？

大家都是支那人

不用分得那麽细

新移民都有得拎
港共政府正仆街

支那狗淨係識負皮
唔敢留言
支那狗特別柒

屌

推
屌支那狗老母

推

支那人正仆街

支那得狗同畜牲

毛主席萬歲。

支那賤種仆街陷家剷

成班都柒下柒下
北姑臭雞個個都有性病

成班不得好死

支那狗